發現新大6 m&m出豬奶

的本新好鍾意飲豬奶
眼見佢出新嘢
有冇巴絲試過？
有冇伏？
$25都真係有啲貴
但係又賣剩一支

利申：非打手
試唔試好？

25蚊

出咗一排
印象中好似有沖粉裝

買啦 人一世物一世

心大心細 有冇人試過
好怕佢得個甜字

呢隻?

好貴 買杯天仁茗茶好過

感覺係伏$25......

買包M&M 加朱奶都應該$25樓下

天仁 粉加水

甜...

香港賣幾錢?

屌 番轉頭已經俾人買埋

123